有冇人知而家759仲有冇得做會員？

母親節推廣買野夠$200開咗張新卡
平日唔知係咪都係$200

感謝

裝個apps就有會員啦喎，
使乜要買200蚊野

有D咁既事?
睇下先

佢話要用會員卡做綁定喎
我從來唔係會員無得用?

乜759仲有野值得買

無乜

想問下down完個app洗唔洗入錢落去先買到野？
定係俾錢個時show個QR code佢睇再俾cash就得？

要咩，我上年down唔使，用facebook註冊咗就用得

Show QR code就有會員價

要用電子qr code 係咪一定要去舖頭綁實體卡先用得？